[原來柒婆弱力真係偏低]以為命令高官帶頭唔用罩會搏得掌聲, 點知全世界屌佢戇撚鳩

佢隔離個公公陳帆仲低能。為擦鞋同佢一齊唔戴

慳口罩既目的都可以比佢咁樣用最差既方式表達出黎

自爆採購失敗 加深全城搶罩恐慌

買唔到口罩就叫人省 但叫都叫得痴撚線過人

公務員特權無限期罷工
緊係叫人唔帶
你班打私人工賤命黎

相信政府 唔戴

本末倒置
戴口罩為左防菌 佢為左唔比人屌冇口罩
叫人唔好戴 又唔封關 周街播毒
林鄭食撚屎啦

咪就係
如果我冇估錯, 柒婆一定係智障!

哩七八個月, 佢地有乜唔係本未倒置丫

人地M來嘎！就系想香港人屌佢，然後自己FF玩西。

原來唔用就係解決問題

咁醫護罷工都無影響啦

唔醫死左咪解決

其實條柒婆真係有病...
不過我都希望班擦鞋狗聽佢話
到時真係冚包散就要小鳳姐出場

全體公務員曬證件.